又到暑假，各位莘莘學子千祈唔好吸毒呀

暑假活動有好多，但係大家千祈唔好學韓國人氣男團大爆炸入面既垃圾咁呀，吸大麻隊草隊到入撚左醫院嘔哂白泡，香港唔會有女願意為你折壽換你醒番架

人地係韓國當兵食大麻都唔撚洗比人罰，道兩句歉就得，係香港唔work架，係香港販毒，你最多最叻都係可以搞報社辦報紙，仲要之後番唔到黎香港架

所以奉勸各位放暑假既學生，千祈唔好吸毒呀

莘莘學子已經有眾數既意思

[因涉嫌販運700噸毒品而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣惟持假證入境遭台警逮捕兼入獄一年與及成為本港頭號通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的馬惜珍，其所創辦的東方日報報道]
有韓國傳媒指T.O.P早前涉嫌吸食大麻煙而受查，他被指去年10月9日至12日期間於首爾龍山區的寓所，與21歲女練習生A某三度吸食大麻煙，事件驚爆演藝界！據知，警方在3月揭發A某吸食大麻煙，A某自稱曾與T.O.P一齊吸食。警方在4月前往京畿道碧蹄畿東警察教育訓練中心，向T.O.P抽取小便及頭髮樣本，並搜查其寓所，T.O.P與A某的化驗結果均呈陽性反應。最初T.O.P否認吸食大麻煙，聲稱只是在家中吸食電子煙，而首爾地方警察廳毒品犯罪搜查隊已對T.O.P違反大麻類管理法進行不拘留立案，並向檢察院提出起訴建議。

Big Bang隊長G-Dragon（GD）曾於2011年因吸食大麻被檢察院揭發，而前女團2NE1成員朴春亦被爆2010年從美國走私含安非他命的違禁藥物到韓國而被查。

多謝巴打指正

一定要比多D學生見到呀 push